一到十月,就有十二宗確診,香港真係

咁多自私垃圾廢老
仲點同澳門台灣比

中共送俾香港嘅大禮，多難興邦，有難同當呀

睇埋幾多外地傳入先算

幾時先有傳入數字

第N波疫情

你覺得真係關廢老事咩

我老母話佢個fd個老公由深圳返港入醫病

唔通又係乜乜㝬免case...,?!?!

過左十一即刻升返，無黨震住真係唔掂

可能有八九單都係輸入

咁你之前花咁多人力物力去全民檢測黎把托呀?

12宗到時有10宗傳入

3 unlinked